從前有隻燕子好鍾意食雪茄

佢個名叫cigar 燕

一齊跳十字步啦

唔好笑咩？

幾好笑
11/10

有進步
繼續努力

出左百幾知終於有個好笑

好好笑

呢個唔錯